如果對住女都中出/射唔出，點解仲要學人溝女

根本就係hehe, 溝仔解脫啦，我同你講呀，啲0仔個個緊到你一插入去過幾秒就即刻想射，好過對住啲紅隧閪插成個半鐘都射唔出，人溝女你就溝，溝到射唔出啦，唔係人人都做就係好嘢㗎，有時鍾意食偏門菜你都幫唔到㗎

咁樣睇會唔會好啲，中出唔出，射唔出 sor law